因為黃子華棟篤笑，同男朋友鬧左好多次交

我不嬲好鍾意exo 既 佢話肯陪我睇 但係又唔比我買1680既飛 只係比我買480 話要慳錢同我去旅行 個陣已經搞到我有啲唔開心
咁之後佢話要睇黃子華棟篤笑 我都無咩所謂照陪返佢啦（其實套棟篤特工我已經覺得好無聊 唔明有咩好睇！）但佢竟然話要買880 真係嬲到我好嬲 我話左唔得 要買280 但佢最後都係買左880 話其他價錢賣晒 肯定係講大話啦！我話唔肯去睇 佢仲話咁佢約其他朋友睇
請sis們評下理

同埋佢應該無講大話 你唔幫手都算啦仲話人講大話你知唔知D飛幾難買?

880一定係最少數量架啦 點會賣剩880 當我無腦架？！

我都係買880

咁又點？

你都係想有AGGER你姐其實 話難買你又唔信 我自己都搶過係事實

關

樓豬係gay 定 人妖？

用EXO去同子華神去比,證明你係一個一D內涵都無既人.
點解你買480既飛,卻要求男友買280既飛? 正自私精

利申藍絲

Exo最平都480 佢話要慳錢點解唔買最平呀？

買到就係囉

咁你咪唔撚好睇囉,無理由你買個5000蚊手袋就得,男友買模型就最高可以買3000蚊.
可能手袋最平係5000,但你唔覺得你買咁貴既野對男朋友唔公平?

子華啲電影係麻麻
但棟篤笑方面真係香港鼻祖
你會明點解個個叫佢做男神
因為佢真係好有內涵同觀察力
建議你睇返佢之前啲show
或者你都會覺得880係值得

Btw樓主幾歲

一句講哂 唔值囉

識樓主真人
樓主金拱門廚房仔黎

睇得出你偏幫緊同性 唔想同你討論

其實你係咪好大壓力
日撚日開膠post

叫佢唔洗陪你睇咪得

樓主做我條女啦，我會比你買最貴嘅飛（不過你自己比錢），而且我唔會睇黃子華

兩個人洗3360去睇EXO
已經夠雙人來回東南亞機票+幾晚房錢

你真係好唔識諗

明顯假膠都咁多人覆